快撚D離開呀，時間拖得愈耐，比popo圍得愈實

到時一網打盡就仆街，唔好俾個公安轉移視線，到時各個出入口都鎖死，就一個都走唔甩啦，屌

推

再推

負評都要推

唔推啦，祝各位好運